夏天武肺都斷唔到尾，去到冬天一定更嚴重

對不對？